是日靚餐飲 重乳幻荼 濃

乳味的確幾重下

第一個負皮

杯嘢飲呢？

荼毒

fuck off

幻茶圖呢？

0 正評

是

我要土城食評

講下味道先

食評呢屌你老母

終於嚟香港，邊度有得買？

今日係759見到,都幾貴下
三百幾ML $7.5